唔好再叫人塞地鐵

咁樣只會幫左啲龜達到佢地既目的
地鐵塞左只會阻住左班義士送物資同做後援

唔該唔好再叫人塞地鐵！！！

推

Push

推，塞地鐵只會阻住我地去增援

Push 呀呀

唔該哂